有個職業叫雜物諮詢師

頭先新聞見到
乜撚野工黎

岩岩都見到 教人執屋

呢啲？

Btw conan好正 暫時lihkg好似冇人討論過 希望多啲人識佢

仲有乜野諮詢師

抄日本紅到出書果個

執屋都唔識的女人 娶返黎有乜用

執屋都要搵人幫手

乜野公關，成陣港女味

美容pr 都估到佢做d咩